[拉丁音樂] Chencho Corleone又出歌喇

今次配上Juhn: